下午中銀火炭分行有一中年男人突然訓底，但分行草草了事處理左

今日下就4點幾中銀火炭分行有個中年男人(無帶口罩)
排排下隊暈左訓底係地下
即時有職員去睇咩事同報警
之後有醫護(非全身保護裝備)到場
送個男人上白車(已清醒)
雖然唔知個男人咩事
但現場所見銀行職員無做任何清潔消毒既處理
亦無即時關閉分行

冇圖你講乜都得

仲以為草草了事係埋左佢

[銀行撚入] 台資銀行係黃？